［左膠］究竟咩叫Happy Holidays

見到好多品牌廣告已經轉用Happy Holidays ，而唔係Merry Christmas
即係islam唔信耶穌，但又要放聖誕假，又要enjoy Christmas sale

中國國慶你放唔放假呀

Fucking holiday

敵基督？

Sad holiday